# EcorpSecurity

Servicio rest en spring boot  permite a ECorp calcular cuántas tarjetas de crédito falsas serán generadas para un día.

Steps:
1 git clone git@bitbucket.org:dalmanza9119/ecorpsecurity.git

2 import as a gradle project in Eclipse IDE

3 run project as Spring boot app

4 then go to: http://localhost:8080/ecorp/calculate-fake-cards/6

